誰又騎著那鹿車飛過

忘掉投下那父親給我